朱晨麗被指靠百億前度向上流：好hurt，清者自清！一千萬叫豪宅呀？

朱晨麗主演的新劇《特技人》熱播當中，除了劇中的演技備受關注之外，朱晨麗以往的情史亦被翻炒。當中她與百億電子大王劉紀明的戀情最為轟動，雖然二人拍拖兩年，並於16年正式分手。但最近就有報道指，朱晨麗在男方身上學會投資，現已是坐擁千萬豪宅的小富婆！

被指靠前富豪男友，朱晨麗回應《香港01》稱：「其實好無奈，講真一句「清者自清」！雖然呢排因為《特技人》多咗人認識亦多謝觀眾有留意到「may豬」呢個角色，但睇到呢啲新聞我都會唔開心，好hurt，因為好多嘢都唔係事實。」有傳她2014年曾與百億電子大王劉紀明相戀，同年豪擲7百萬買入現時價值千萬的將軍澳兩房單位，亦靠男方的關係而認識幾位闊太，前年更與她們一齊於淺水灣開高級畫廊，朱晨麗表示：「唉，唔好玩啦，一千萬叫豪宅呀？你哋真係未見過豪宅，講真㗎！住劏房又話睇唔起，投資又寫得咁樣衰，究竟想點？其實我都係普普通通搵一個地方做自己的安樂窩，真係無需要誇大。至於畫廊，係同教會嘅朋友開嘅。」

對於日前被影到與闊太行街，朱晨麗就笑言：「嗰日同媽咪行街，同屋企人行街，點解每個舉動都寫出嚟咁負面，明明好溫馨。咁樣寫真係講真一句，唔係咁有良心囉！」朱晨麗2011年入行至今，參與過唔少重頭劇包括：《名媛望族》、《衝上雲霄II》和《超時空男臣》等，如今終於憑《特技人》擔正成為TVB力捧花旦，買樓應該都不是難事。

呢個真 成班垃圾記者都未見過世面
乜鳩都吹到好大 成班小學雞咁
見過世界/ 有錢少少既人聽落 咪覺得好可笑 好柒囉

「一千萬叫豪宅呀？」

呢句真，而家香港樓三百幾尺都六七百萬

佢啲新聞全部都係貪錢臭雞

太古城全部都變晒豪宅

麗港城都千萬啦

入得tvb個個都諗住吊個有錢架啦
唔通仲好似胡定欣咁 就黎40都要日日0628咩

1千萬應該得幾百呎

支那臭雞

好想包養佢

ching 好波 臭雞

點解自己喺前男友身上學識投資
可以畀人寫到靠前男友送層樓畀佢咁

你試下揾人地前男友教你
睇有冇人理你

所有女人買樓，喺連登嘅下場都會一樣

港姐專用mentor program

今日7月14,唔怕小甜甜揾你？

朱自清

1000萬又真係唔係豪宅...

咁佢又啱既，新界都1000萬啦

Morning朱有新名

你個名

又岩wor

普通兩房私樓都800萬啦

呎數唔算豪宅
不過樓價算

外國直情可以買城堡
係香港有問題

出生於江蘇蘇州

發夢果陣聽個朋友講話佢有個friend係啲大陸有錢佬既司機，之前車過豬小姐上大陸酒店同有錢佬短聚兩個鍾再車返豬小姐返黎香港。

睇得出佢谷左好耐一次過爆哂出黎
細又話劏房 拎黎放租又寫到賺陰質錢咁

青春有限
後生果陣唔做雞唔通老左先做咩

熱播

淨係記得呢句...

死大陸閪

啲大陸妹睇錢邊有話夠架，古惑就有

條女真係好撚正

有身高有樣有波,ok la...

估唔到連登仔唔笑佢做雞

我淨係知佢身材好，有個美尻 諗起都想奶

佢點會買唔起千萬嘅樓呀

1千萬 遠啲咪600呎到 近旺區500頭左右真係唔算豪宅

其實點解佢仲唔走返上大陸發展

洗唔洗改名朱自清

大陸掃黃呀

真係好似陳法拉

係人都知佢係大陸雞架啦

申利 屌

你條臭西最岩瀨有錢佬屎眼

唉，唔好玩啦，一千萬叫豪宅呀？
本週金句

=_=咪能玩啦

屌你老母表情撚
Block

我扑你老母呀 你老母對波好撚正呀

闖出一片天

佢又岩 一千萬買乜鬼豪宅

雞

哇你個西咁污糟既

佢又冇講錯
記者乜都要吹一餐

特妓人朱晨麗

記者最鍾意選擇性報導

屌佢老味條女蝗味真係極重

如果係十年前佢咁講就話串啫
而家咁嘅樓價 佢講得冇錯喎

錦繡花園850 尺都賣緊一千萬

十年前都未到豪宅啦

咁撚靚女，有人貼佢都無得話靠啦，你試下生個女出黎咁撚索俾我睇

支拿雞

佢係ex身上學投資，擴充人脈有咩問題？？
同一千萬算乜豪宅？？村屋都要喇

香港啲新聞都係垃撚圾

山寨版陳法拉